We Shoot the Press and Civilian

黎緊要參加英文SLOGAN比賽, 大家點睇?